[RTHK31] 今晩2000鏗鏘集 <<十二>>

26/10/2020
十二港人在候審期間，偷渡台灣途中被內地海警截獲，扣留於深圳鹽田看守所。過去六十多天，家屬四處奔波，希望保障被扣押港人的合法權益。

2000

港台respect

上上上

第二張圖我睇到好心痛

大家今晚記得睇

大家記得睇

推

推
推

推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推

20:00

BACKUP

push

pushpushpushpushpushpushpushpush

油仔

未Back

有冇人backup

今晚8點

Tui

Link在31

係#1

Sorry 望住個rthk31打左31
Link在#1

極速巴

Link在#1

31台

望住個31就打左31

係#1
今晚8點

go

612就黎冇錢啦

save12

釋放義士 毋忘十二

點解仲未上

Save12HKYouths

#save12hkyouths

Save 12

毋忘十二
釋放義士

毋忘義士
釋放十二

Pushhh

Pushhh
Pushhh

希哥

#Save12HKYouths

李宇軒 張俊富 張銘裕 嚴文謙
李子賢 郭子麟 鄭子豪 鄧棨然
廖子文 黃偉然 黃臨福 喬映瑜

立即釋放十二港人！

設局送中

釋放義士 毋亡十二

RTHK 31

仲有半個鐘！

中港合謀將12港人送中

推左先

仲有半粒鐘

pish
pish

#1也有link

睇電視

推推推推推推

電視

仲有27分鐘

keep going

推推推推推推推推推推

Push push push

仲有25分鐘

一陣8點

Push push push
Push push push

仲有24分鐘

仲有22分鐘

毋忘義士 釋放十二

要支RTHK

大佬

十二

PUSH!

仲有20分鐘

PUSH!
PUSH!

Og

請受細佬一拜

8點

8點！！！

律師

家屬

留名後追

仔？
仔？
仔？媽好擔心

停止迫害中國律師

推推推

熱

立即安排家屬指定律師與十二港人會面

拒絕官派律師

仲有10分鐘

Bring them back

Bring them back!

Push

天氣就嚟轉凍 想話加張被畀手足都做唔到

psuh

仲有少少時間，可以睇埋呢個

7 mins

Ready

埋位未呀？

鏗鏘集做得好好

就夠鐘

夠鐘

Save12

PUSH

開始

開波

港台

推
睇緊

超過兩個月

黃偉然手足太太

pish

黃偉然

羞羞

支持

好勇敢

仔？

p

已經喊左

呢樣野好感受到前線都係好普通既凡人

仔？
仔？
仔？
仔？
仔？媽好担心

手足

有冇人同我一樣
當日收到呢個消息係唔敢睇 唔想睇 唔想聽

係過幾多幾日先敢睇番啲新聞

推吓

子賢爸爸

文滙

死pk tang

點解睇文匯...???

望到都嬲

🖕🖕🖕🖕🖕🖕

當下有消息傳出黎都唔敢相信
但證實左之後....

拎去透爐好過

果日係文匯第一間獨家報晒十二人身份

藍絲老豆

嗰陣好想否認 好想覺得係假新聞

好好活著

見到有sony vr
手足原本都只係一個鐘意打機嘅男仔

超時空報導

大家只係凡人

應該未去到藍
似左膠左啲。。。
仲相信司法制度

係

找人大 建制派議員 門都不給我們開

得佢有名單啊嘛

推黎推去

屌你老母互推波

電話唔聽 推嚟推去

嘩屌

尋日都睇過

打入境，問鹽田啦
打鹽田，問入境啦

超

死臭閪鄭月娥

打格仔啦

屌咪撚再影柒婆

屌唔想睇、聽777把聲

每次聽到鄧太喊 心都噏埋

屌 諗起啲仆街建制話佢地係假家屬就

好撚醜

打電話都block，要不停買太空卡去打

聽到消息 第一時間諗起李旺陽

仆街 唔撚係呀。。。

唔止今單12港人
政府部門一向推嚟推去

【家】
文字轉自

黃偉然與媽媽

（在收押所出來之後，他跟你們的相處有沒有什麼不同？）

「其實他頭一兩天還可以的，但不知為什麼第三四天開始，他開始疏遠我們。他疏遠他的妻子，還有我⋯⋯然後把自己困在書房大約十日，就已經不想同吃，就是同住但不同吃。」

「就算他回家，家裏開飯時也好，他手上也是抽着一袋外賣飯盒，但外賣他也不會在客廳吃，會拿上書房吃。」

「他很內疚，因為他一月被警察拘捕。他連累了家人⋯⋯我知道他很內疚，所以我覺得他故意疏遠就是不想再連累我們。」

坐船 又如何 分裂國家

李梓敬為首嗰班人

話佢地唔敢用真面目喎
所以係假

真係好多謝仲願意幫手既中國律師

睇到我都想喊

李宇軒 張俊富 張銘裕 嚴文謙 李子賢 郭子麟
鄭子豪 廖子文 黃臨福 鄧棨然 黃偉然 喬映瑜

咪再講「建制」

12 個人就可以裂國家
咁嘅國家 執咗去啦

沒有從天而降的英雄
只有挺身而出的凡人

Respect!!

拰

真
玩命。。

其實大陸大把維權律師
只係兒登只會講「沒有一個支那人係無辜」
又或者話人係鬼 睇下陳秋實就知
到而家都仲有香港人話緊佢係鬼/大外宣

譚耀宗

睇唔到幫推

一定要推高曝光率

上rthk網都有電視直播

感謝

佢淡化 我地就要keep住

有野整緊

唉

港台又花式自殺。睇下今次會唔會又搵邱局長出來強烈譴責

黃太

啱呀, 揚開啲, 揚大佢

相對個十二人越安全

佢真係好愛手足

2019年推送中嗰陣講咩陽光司法
唔講以前嗰被自殺 被放棄國籍
淨係呢單官派律師已經揭穿咗啦

娶個蝗蟲老婆

係咪冇權見自己屋企人！！！！！

好擔心個女手足

咪理

藍都變黃啦宜家

有法必依，違法必究

得啖笑

外國藉的重要性,特區護照只係奴隸證

之前個澳洲人都好似仲未放出嚟

你個名

鄧細佬

趁屙緊屎睇陣先

家屬好無助

2個月 一眼都見唔到

好想喊。。。

聲到冇

仲信呢個政府

對眼出曬汗

黃媽媽好堅持
我地唔知可以點幫到佢地

記住佢地 提住佢地
愈高調愈安全

原來有啲人真係冇得救

屌你老母pk鄧

屌你老母鄧炳強

好難想像家屬心情。。。我地三唔識七都咁。。

陽光法治
相反潘太仲未識醒

屌你老母李家超

李家超條仆街

仆街大曱甴
鄧仆街

屌你老母林鄭

懷疑你哋琴日冇睇集會

又未審先判

屌你老母鄭月娥

心知肚明啦 合謀設局送港人中

潘太先勁喎
戰狼外交。。

Push.

講d野難聽過粗口

個痕跡可能係啲獄卒拎錢咋

你地先至係罪犯 背叛香港

琴日回應左佢地乜方法都試 就算知冇人都試
明知政府信唔過都試

屌 忍唔住喇

他出發找最愛 今天也未回來

仆街 洋蔥到

冇用*

串過馬撚

要頂住

黃媽媽

唔是
講緊呢啲家屬外嘅人

冇人會知下一個會係邊個

我地都係第13個香港人

政府在做 人在看

柒婆地獄都唔撚收你呀咁撚毒

喬手足哥哥都有

呢班官畜生嚟㗎 屌佢哋祖宗十八代

推呢嗰，其他垃圾post咪撚覆

沒有硝煙的戰場

多謝鏗鏘集團隊

好想喊

喊撚左

係 你我都可能係第13

多謝港台

播完了…

銅鑼灣書店2.0,支那再次綁架香港人

政府在做，人在看

好沉重

繼續關注 繼續聲援 繼續行動

我哋可以做啲咩

完了

Ending影住個海

多謝港台咁用心拍左呢個節目
心都up埋

繼續關注 retweet #save12hkyouths

好沉重 睇到個心好up

好心up

慘到

沉重過琴日

唔知點幫到佢哋 又或者係 唔知點幫到我哋
我哋每一個 都可能係下一個
唉

支共就係要我地灰心，無論等幾耐，我地偏唔可以比佢地石沉大海

內地政府
如果你真的想香港人接納你們
就請你們不要用這種不透明的手段
因為只會令人不相信你們的做法

睇完luve等YouTube 再backup

即刻backup唔該

rt

齋睇「12」民個數字都已經好心痛

Backup咗
大家上Youtube睇多次 Like Share

加油

Push push

拼拼

pepe

PushPushPushPushPushPushPush

喊咗

睇到眼濕濕

喊左

好撚心酸
送中就係咁...

係，送中就係咁
點都要守住

關注手足

W

屌唔敢睇 撳入去空播算 到一日鼓起勇氣再睇

睇撚到流眼淚

睇呀
SHARE LIKE COMMENT

希望多啲人可以關心佢哋 推

我睇到黄浩然媽媽講，答應左佢老豆要照顧黃浩然，而呢個承諾係一世，要佢一定要冇穿冇爛咁番香港

即時爆喊

有個咁好既老母，師兄一定要撐住啊